依家出深水埗買router，買完去食大家食J定劉森記/文記好.......

大家食J
劉森記/文記

譚仔三哥

屎

屎你老母

ac88u

冇錢，買52u咋

辣殺

公和三寶

劉森記

公和,炸魷魚,雞扒包

皇煎生海上

燒鵝大王

食少幾餐 買好啲

食燒餓大王啦

劉森記
由細食到大

已經好耐冇食中午個餐....
儲錢去日本...

油渣麵

唔鍾意食

劉森記
牛腩牛根蝦子撈麵加底

一定係大家食J

新明發啦屌

新香園 蛋牛治烘底

呂以村先生

一次不試您錯過，二次不來我過錯。

用心創出美味送菜，用手搞出條條好麵。

大家食 ，一家大細都岩食。
應承你 ，品質保證全為你。

車厘妹最愛茄蛋牛

FAQ:
Q: 食過一次，勁撚難食。
A:

有創意自然多人鍾意
由呂茂正先生創立嘅大家食J
研發出創意獨特嘅健康之作 － 手攪麵、削搖麵
七間分店 比個地方
「大家見面大家食，大家食麵見大家」